[Feature request] 防止post上熱門功能

連仔可以搞個新功能
就係開post既時候可以選擇比唔比個post上熱門 (默認可以)
開左唔上熱門 就可以係一個台裡面推po 但又唔會上熱門

咁你想唔想而家你呢個post上熱門呀

唔想呀 做乜
連仔睇到就得

到時d冇開呢個功能既post頭幾頁都係屌樓主點解唔開防止上熱門 係咪想洗走行動post

其實d人唔用不推文回覆都會被屌啦
呢個功能其實係強制成篇文都不推文
咁算唔算保護左d純粹想吹下水既樓主/唔用不推文回po既人
真係惡意推文既人就更容易被篩選出黎

限制開post嘅人有自推功能仲好，有好多post頭十個cm都係啲人自己留言推上去